\documentclass[ngerman]{scrartcl}

\usepackage{basis}

%\usepackage[draft]{basis}
%\usepackage[final]{basis}

%\usepackage[font=charter]{basis}
%\usepackage[font=droid]{basis}
%\usepackage[font=nimbus]{basis}
%\usepackage[font=roboto]{basis}
%\usepackage[font=source]{basis}
%\usepackage[font=wrong]{basis}
%\usepackage[font=  ]{basis}

%\usepackage[fontsize=6pt]{basis}

%\usepackage[hypercolor=green]{basis}

%\usepackage[noaddress]{basis}
%\usepackage[noaddress, notitlepage]{basis}

%\usepackage[noauthor]{basis}
%\usepackage[noauthor, notitlepage]{basis}

%\usepackage[noemail]{basis}
%\usepackage[noemail, notitlepage]{basis}
%\usepackage[noauthor, noemail, notitlepage]{basis}

%\usepackage[nophone]{basis}
%\usepackage[nophone, notitlepage]{basis}

%\usepackage[nourl]{basis}
%\usepackage[nourl, notitlepage]{basis}

%\usepackage[nosponsorlogo]{basis}

%\usepackage[notitlepage]{basis}
%\usepackage[notitlepage, oneside]{basis}

%\usepackage[oneside]{basis}

%\usepackage[orientation=landscape]{basis}
%\usepackage[orientation=seascape]{basis}
%\usepackage[orientation=portrait]{basis}

%\usepackage[pagestyle=beides]{basis}
%\usepackage[pagestyle=fuss]{basis}
%\usepackage[pagestyle=fussseite]{basis}
%\usepackage[pagestyle=leer]{basis}
%\usepackage[notitlepage, pagestyle=leer]{basis}
%\usepackage[pagestyle=wrong]{basis}

%\usepackage[paper=a5]{basis}

%\usepackage[protocol]{basis}

%\usepackage[rules]{basis}

%\title{Langer Dokumenttitel, der über zwei Zeilen geht und damit Probleme beim Logo verursacht}
\title{Dokumenttitel}
%\title[Kurzform]{Dokumenttitel}
\subtitle{Untertitel}

\version{Version 1.0}
\date{Datum}

\author{Autorname}

\strasse{Straße}
\plz{PLZ}
\ort{Ort}
\adresszusatz{Adresszusatz}
\telefon{+49 30 1223344}
\handy{+49 177 1223344}
\email{abc@abc.de}
\homepage{www.abc.de}

\titelzusatz{Titelzusatz}
\logo{testlogo}

%\sponsorlogo{joola-green}

\usepackage{lipsum}

\begin{document}

	\maketitle

	\tableofcontents
	\cleardoublepage

	\section{Inhalte}
	\label{sec:sec}

	Text.

	Text \meta{Metatext} Text.

	\subsection{Bilder}
	\label{subsec:subsec}

	\begin{figure}[htb]
		\caption{Bild}
		\label{fig:fig}
		\includegraphics{testlogo}
	\end{figure}

	\subsection{Referenzen}

	Siehe fig \autoref{fig:fig}.

	Siehe sec \autoref{sec:sec}.

	Siehe subsec \autoref{subsec:subsec}.

	Siehe tab \autoref{tab:tab}.

	Siehe eqn \autoref{eqn:eqn}.

	\subsection{Symbole}

	Euro als Zeichen: € \textbf{€}

	\subsubsection{fontawesome5}

	Telefon \faIcon{phone} \faIcon{phone-alt}
	git \faIcon{git}
	Fahrrad \faIcon{bicycle}

	geboren \faIcon{asterisk}

	gestorben \faIcon{cross}

	\subsubsection{eurosym}

	\textbackslash{euro}: \euro{}
	\textbackslash{EUR\{100\}}: \EUR{100}

	\subsubsection{hologo}

	\hologo{XeLaTeX}
	\hologo{METAPOST}
	\hologo{LaTeXe}
	\hologo{pdfLaTeX}

	\subsubsection{eigene}

	basBox: \basBox{} \basBox[color=Coral] \basBox[size=1em] \basBox[line=.5pt] \basBox[color=DarkGreen, size=2em, line=2pt] \basBox[checkcolor=brown] blablubb

	basBox[style=crossed]: \basBox[style=crossed] \basBox[style=crossed, color=Coral] \basBox[style=crossed, size=1em] \basBox[style=crossed, line=.5pt] \basBox[style=crossed, color=DarkGreen, size=2em, line=2pt] \basBox[style=crossed, checkcolor=Goldenrod] \basBox[style=crossed, color=Coral, checkcolor=Goldenrod] \basBox[style=crossed, size=1em, checkcolor=Goldenrod] \basBox[style=crossed, line=.5pt, checkcolor=Goldenrod] \basBox[style=crossed, color=DarkGreen, checkcolor=Goldenrod, size=2em, line=2pt] blablubb

	basBox[style=checked]: \basBox[style=checked] \basBox[style=checked, color=Coral] \basBox[style=checked, size=1em] \basBox[style=checked, line=.5pt] \basBox[style=checked, color=DarkGreen, size=2em, line=2pt] \basBox[style=checked, checkcolor=Goldenrod] \basBox[style=checked, color=Coral, checkcolor=Goldenrod] \basBox[style=checked, size=1em, checkcolor=Goldenrod] \basBox[style=checked, line=.5pt, checkcolor=Goldenrod] \basBox[style=checked, color=DarkGreen, checkcolor=Goldenrod, size=2em, line=2pt] blablubb

	\subsection{Tabellen}

	\begin{longtable}[l]{@{}lcr@{}}
		\toprule
		\captionabove{Tabelle über mehrere Seiten}\label{tab:tab}\\
		\midrule
		Zelle & Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge\\
		\cellcolor{LimeGreen}Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge\\
		Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelle\\
		Zelle & \cellcolor{LemonChiffon}Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge\\
		Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge\\
		Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge\\
		Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge\\
		Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge\\
		Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge\\
		Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge\\
		Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge\\
		Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge\\
		Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge\\
		Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge\\
		Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge\\
		Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge\\
		Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge\\
		Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge\\
		Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge\\
		Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge\\
		Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge\\
		Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge\\
		Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge\\
		Zelle & Zelleninhalt einer gewissen Länge & Zelle\\
		Zelle & Zelle & Zelle\\
		\bottomrule
	\end{longtable}


	\subsection{Gleichungen}

	\begin{equation}
		a^2+b^2=c^2 \label{eqn:eqn}
	\end{equation}

	\begin{equation}
		a^2+b^2=c^2
	\end{equation}

	\begin{equation}
		a^2+b^2=c^2
	\end{equation}

	\begin{equation}
		a^2+b^2=c^2
	\end{equation}

	\begin{equation}
		a^2+b^2=c^2
	\end{equation}

	\begin{equation}
		a^2+b^2=c^2
	\end{equation}

	\begin{equation}
		a^2+b^2=c^2
	\end{equation}

	\begin{equation}
		a^2+b^2=c^2
	\end{equation}

	\begin{equation}
		a^2+b^2=c^2
	\end{equation}

	\begin{equation}
		a^2+b^2=c^2
	\end{equation}

	\begin{equation}
		a^2+b^2=c^2
	\end{equation}

	\begin{equation}
		a^2+b^2=c^2
	\end{equation}

	\begin{equation}
		a^2+b^2=c^2
	\end{equation}

	\begin{equation}
		a^2+b^2=c^2
	\end{equation}

	\begin{equation}
		a^2+b^2=c^2
	\end{equation}

	\begin{equation}
		a^2+b^2=c^2
	\end{equation}

	\begin{equation}
		a^2+b^2=c^2
	\end{equation}

	\subsection{Fußnoten}

	Text\footnote{Fußnote, die über mehrere Zeilen läuft, die über mehrere Zeilen läuft, die über mehrere Zeilen läuft, die über mehrere Zeilen läuft}.
	Text\footnote{Fußnote}.
	Text\footnote{Fußnote}.
	Text\footnote{Fußnote}.
	Text\footnote{Fußnote}.
	Text\footnote{Fußnote}\multiplefootnoteseparator\footnote{Fußnote}\footnote{Fußnote}\footnote{Fußnote}.
	Text\footnote{Fußnote}\footnote{Fußnote}.

	\lipsum[1-1]



	\addsec{Unnumeriert}

	\lipsum[1-1]

	\subsection*{Zwischenüberschrift}

	\lipsum[1-1]

	\subsubsection*{Unterzwischenüberschrift}

	\lipsum[1-1]



	\section{section}
	\lipsum[1-5]

	\section{section}
	\lipsum[1-5]

	\section{section}
	\lipsum[1-5]

	\section{section}
	\lipsum[1-5]

	\section{section}
	\lipsum[1-25]

	\section{Regeln 1}

	\begin{enumerate}
		\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
					autoref \autoref{enm:1} oder ref \ref{enm:1}
		\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.\label{enm:1}
		\item abcd
			\begin{enumerate}
				\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
							autoref \autoref{enm:enm:1} oder ref \ref{enm:enm:1}
				\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.\label{enm:enm:1}
				\item abcd
					\begin{enumerate}
						\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
									autoref \autoref{enm:enm:enm:1} oder ref \ref{enm:enm:enm:1}
						\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.\label{enm:enm:enm:1}
						\item abcd
							\begin{enumerate}
								\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
		dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
											autoref \autoref{enm:enm:enm:enm:1} oder ref \ref{enm:enm:enm:enm:1}
								\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
		dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.\label{enm:enm:enm:enm:1}
								\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
		dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
								\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
		dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
								\item Pellentesque interdum sapien sed nulla.
								\item Pellentesque interdum sapien sed nulla.
								\item Pellentesque interdum sapien sed nulla.
								\item Pellentesque interdum sapien sed nulla.
								\item Pellentesque interdum sapien sed nulla.
								\item Pellentesque interdum sapien sed nulla.
								\item Pellentesque interdum sapien sed nulla.
							\end{enumerate}
						\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
						\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
						\item Pellentesque interdum sapien sed nulla.
						\item Pellentesque interdum sapien sed nulla.
						\item Pellentesque interdum sapien sed nulla.
						\item Pellentesque interdum sapien sed nulla.
						\item Pellentesque interdum sapien sed nulla.
						\item Pellentesque interdum sapien sed nulla.
						\item Pellentesque interdum sapien sed nulla.
					\end{enumerate}
				\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
				\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
				\item Pellentesque interdum sapien sed nulla.
				\item Pellentesque interdum sapien sed nulla.
				\item Pellentesque interdum sapien sed nulla.
				\item Pellentesque interdum sapien sed nulla.
				\item Pellentesque interdum sapien sed nulla.
				\item Pellentesque interdum sapien sed nulla.
				\item Pellentesque interdum sapien sed nulla.
			\end{enumerate}
		\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
		\item Pellentesque interdum sapien sed nulla.
		\item Pellentesque interdum sapien sed nulla.
		\item Pellentesque interdum sapien sed nulla.
		\item Pellentesque interdum sapien sed nulla.
		\item Pellentesque interdum sapien sed nulla.
		\item Pellentesque interdum sapien sed nulla.
		\item Pellentesque interdum sapien sed nulla.
		\item Pellentesque interdum sapien sed nulla.
	\end{enumerate}

	\section{Regeln 2}

	\begin{enumerate}
		\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
		\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
		\item abcd
			\begin{enumerate}
				\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
				\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
				\item abcd
					\begin{enumerate}
						\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
						\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
						\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
						\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
					\end{enumerate}
				\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
				\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
			\end{enumerate}
		\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
		\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
	\end{enumerate}

	\section{Aufzählungen}

	\begin{itemize}
		\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
		\item abcd
			\begin{itemize}
				\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
				\item abcd
					\begin{itemize}
						\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
						\item abcd
							\begin{itemize}
								\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
		dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
								\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
		dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
							\end{itemize}
						\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
					\end{itemize}
				\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
				\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
			\end{itemize}
		\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
		\item Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed
dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
	\end{itemize}

	\subsection{Beschreibungen}

	\begin{description}
		\item [Pellentesque] interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
		\item [abcd] Pellentesque interdum sapien sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
		\item [sapien] sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
		\item [en] sed nulla. Proin tincidunt. Aliquam volutpat est vel massa. Sed dolor lacus, imperdiet non, ornare non, commodo eu, neque.
		\item [sp] sed nulla
\end{description}

\end{document}
